{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044457",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71083&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "언덕나무펜션"
    },
    "text": "「丘の木ペンション」は江原道横城郡太基山の麓を友として広くて快適なところに位置しており、静かに山勢を楽しめる最高の環境を備えています。ペンションの客室だけでなく、縁台やバーベキュー場、水が流れる渓谷があるため、最高のヒーリングを満喫することができます。泰基山は車で37分、フェニックス平昌は車で28分、平昌自然休養林は車で33分の距離に位置しています。 入室時間は4時から、退室時間は11時です。無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 また、駐車も可能であり、KTX屯内駅からペンション送迎サービスを提供しています。 ペンションには駐車場や消火器、煙感知器が備わっており、バーベキュー施設をご希望する方のために、炭とグリルを用意しておりますが、2名様20,000ウォンの追加費用が発生し、人数を追加する時には一人当たり5,000ウォンを頂戴しております。個別テラスで利用可能であり、当日現地でお支払いいただけます。 定員を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者も利用できません。ペンションのイメージと実際が異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災発生の危険性が大きいものは使用禁止となっています。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "丘の木ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "丘の木ペンションは江原道横城郡太基山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "丘の木ペンションの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "丘の木ペンションの周辺には縁台やバーベキュー場、水が流れる渓谷などがあります。"
        },
        {
            "question": "丘の木ペンションから泰基山までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "丘の木ペンションから泰基山までは車で37分かかります。"
        },
        {
            "question": "丘の木ペンションからフェニックス平昌までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "丘の木ペンションからフェニックス平昌までは車で28分かかります。"
        },
        {
            "question": "丘の木ペンションから平昌自然休養林までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "丘の木ペンションから平昌自然休養林までは車で33分かかります。"
        },
        {
            "question": "丘の木ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "丘の木ペンションの入室時間は4時から、退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "丘の木ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、丘の木ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "丘の木ペンションではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、丘の木ペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "丘の木ペンションからKTX屯内駅までの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、丘の木ペンションはKTX屯内駅からの送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "丘の木ペンションではバーベキュー施設の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、丘の木ペンションではバーベキュー施設の利用が可能です。ただし、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "丘の木ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、丘の木ペンションは全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "丘の木ペンションでは未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、丘の木ペンションでは未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "丘の木ペンションのイメージと実際の施設は一致していますか？",
            "answer": "一部異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 544
    }
}